Sheffield 蝗走去搞港人示威比鬼佬屌

Cllr Ben Miskell

@benmiskell

We saw such ugly scenes in Sheffield City Centre, as a large group of Chinese mainland students intimidate a small gathering of pro-democracy Hong Kong protestors. Whilst in China protest is banned, in the UK it is our democratic right & must be defended!

[英國行動組] Sheffield Stands with Hong Kong

推